[美劇]有冇人有睇Chicago Fire

套劇嘅劇情唔算話好吸引
但一到拯救嘅鏡頭就好正
最近仲追埋Chicago pd, 但覺得成個chicago series嘅時間線好亂 唔識點追